點解鵝肝係高級，豬潤係低級

求解

因為係豬呀 豬呀

因為鵝肝係鬼佬野，重要灌d鵝狂食糧去儲肥佢地，而豬潤係中國d死窮鬼因為唔想浪費動物既任何一part所以食既垃圾

德國人都食大量豬肝

想問宜家養豬會餵咩俾豬食
講到豬潤好毒，鵝肝就唔毒咁

鵝肝有高級有唔高級
豬潤無高級

因為叫肝唔係叫潤